JSON 轉 Telegram 動態貼圖

官方網址:

+

〔教學文〕Telegram動態貼圖製作需知 +AE 輸出詳細教學:

其他有用連結：

Adobe After Effects CC

LOTTIE FILES

ZXP安裝程式

推

有問題嘅歡迎大家喺度討論

個問題係Lottie都係要AE整㗎wor

咪係

其實冇想像中咁難
有一啲gif 已經成功移植落去 AE入面
詳細教學可能遲啲先出

等睇有得喺tg到跑

好似已經有人做咗
不過會起格,同埋唔係太順暢...

爽呀